D女都比你地溝哂啦，你地仲想我點啫？

照下塊鏡就知點解

想睇返個gif

我唔係要知點解啊，我想知你地仲想我點啊